{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55621&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안청포대하와이"
    },
    "text": "当ペンションは団体やMTを迎えることができる客室を保有しています。 また、 足球場、バスケットボール場、バドミントン場、セミナー室、屋外プールを提供しています。周辺には青浦台海水浴場、ジュラシック公園、モンサン浦港など様々な観光地があり、快適に楽しむことができます。入室及び退室時間は4:30から22:00までとなっており、客室は全て禁煙です。 また、駐車場が完備されており、車を安全に保管することができます。ただし、人数超過の場合は入室ができず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 また、ペットの立ち入りは制限されており、火災危険物質の使用も制限されています。 そして、ゴミは分別して処理する必要があります。最後に、上記の情報はペンションの都合により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金も変更されることがあります。この点はご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは団体やMTを迎えることができる客室を保有していますか？",
            "answer": "はい、当ペンションは団体やMTを迎えることができる客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には青浦台海水浴場、ジュラシック公園、モンサン浦港など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室及び退室時間は4:30から22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全て禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が完備されております。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、入室できますか？",
            "answer": "人数超過の場合は入室ができませんので、事前にご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、保護者同伴なしでのご利用はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは制限されております。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は制限されておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理する必要がありますので、ご協力をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "料金は繁忙期に変更されますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金も変更されることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 398
    }
}